% teraz wywołujemy \maketitle{podtytuł}
\renewcommand{\maketitle}[1]{
	\begin{titlepage}
		\centering
		{\Large\scshape 
			Projekt zespołowy
		\par}
		
		\vspace{0.2cm}
			
		{\large\itshape
			prowadzący: dr inż. Krzysztof Arent\par
			termin zajęć: wtorek, $16^{10}$
		\par}
		
		\vspace*{5cm}
		
		{\huge\scshape 
			Projekt i badania symulacyjne robota mobilnego HOG$^3$
		\par}
		\vspace{1.2cm}	
		{\Large\scshape 
			--- #1 ---
		\par}
		
		\vfill
	
		{\Large\itshape
			Jędrzej Boczar\par
			Hubert Grzegorczyk\par
			Sebastian Jamroziński\par
			Dawid Marszałkiewicz\par
			Piotr Portasiak\par}
			
		\vspace{1.5cm}
		{\large Wrocław, \today\par}
	\end{titlepage}
	\newpage
}